（689）品客陣營中人：唔做縮龜頭

特首選舉將近，《經濟日報》「傅流螢」專欄周五指，港澳辦主任王光亞日前私下見了曾俊華，並向他表明，不支持其參選特首，與早前《星島》政情專欄引述「接近北京人士」消息相同；而《信報》政情專欄「余錦賢」則引述消息指，曾俊華訪京前已對「探路」結果心中有數，但「如果以為佢會做縮頭烏龜，係太睇小佢」。

「余錦賢」專欄稱，目前各方大打心理戰是預期之內，因中央最高層未有最終決定，文中又引述接近曾俊華陣營人士指，「無論點佢都會照去馬」；《香港01》早前亦發佈獨家「接近北京」消息，指曾俊華日前訪京為參選尋求「開綠燈」，而中央的答覆是「不會公開支持他參選，但亦不會禁止」，曾已決定「去馬」，預計在選委會選舉結束後翌日(12日)，將正式向中央及梁振英呈辭，待中央回覆批准後隨即宣布參選特首。

報道又引述消息人士指「曾俊華的競選工程已準備就緒，而且評估過有足夠勝算」，但認為不宜剛從北京回港就立即宣布參選，故選擇在月中選委會選舉結束後宣布消息，並指這是目前能掌握的消息，未知曾最終會否隨着形勢變化而改變部署。

另外，《明報》亦引述曾營中人分析指，近日曾俊華遇「紅燈」的消息，或多或少影響一些支持者的決心，指曾「將於日內反擊」，爭取曝光機會，在公開場合回應近日種種不利他參選特首的傳聞。

縮頭龜

打撚錯左

笑死我

仲諗緊咩叫縮龜頭

快撚 d 選啦，唔係你俾 689 dq 埋呀柒頭

宣完誓
監誓人接受左都可以DQ